# Sources des styles

*pas encore effectif*

## Installation des outils de dév

*Note :* ces outils ne sont utile que si vous souhaitez modifier les feuilles de style.

Les feuilles de styles de ce projet sont automatiquement compilées depuis les fichiers less, puis minifiées par l'outil [Gulp](http://gulpjs.com/) (un [bon tutoriel](http://www.sitepoint.com/introduction-gulp-js/)).

Prérequis : Installer nodejs

    !console
    # Installer gulp en global
    npm install -g gulp

    # Installer les dépendances du projets (dans `package.json`)
    npm install

## Compiler le thème

Les fichiers de travail `less` et `js` sont dans le dossier `src`. Une commande permet de surveiller les modificaitons de ce dossier, puis de regénérer les fichiers css à chaque modification. Pour ce servir de cet outil :

    !console
    gulp watch
